cu工程major討論

cu engine仔

cu engine咁辣殺 有乜討論價值

啱呀

有冇人知cu info eng non jupas要gpa幾多先入倒
利申gpa 3.2x

agger

Agger wor Ching

冇討論價值
嶺大分數，三大名氣

energy